認真比人起底果班巴打啲作品咁高質 我係腦細一定追住佢地黎請

認同請分享

但你唔係

贏咗
就遍地黃金

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止